藍田撚表示每晚都聽到轟轟聲

有冇人知咩事，報料俾蘋果會唔會理到？

貨車姐

將軍澳-藍田隧道工程 進行夜間爆破(好似係)

咁夜先爆，仲要每晚爆一下？